沙田警署有防暴上警車

推

轉緊出去市中心，小心